Neil: 你班鍾意虛構角色嘅死毒撚

算唔算倒sony米

其實佢係咪xbox間碟

我覺得佢就真係要睇心理治療果個

大家千祈唔好對角色有感情 唔好買系列作啦

唔知係咪被人屌得太多痴撚咗

寫個角色出嚟原來係想玩家憎佢

條友真係反社會人格

係咪驚冇人講
得閒出黎挑機

同班打手一樣囉 見冇咩聲氣就出嚟講兩句

咁佢做乜要整game

反社會

依家先靜番少少
佢可唔可以收嗲 咪再激玩家
依條友真係有病